Inside Hong Kong’s cage homes

一個鬼佬對香港房屋問題了解程度仲高過香港高官

政府無強力政策管制地產炒買, 貪最自由經濟體個ON9名
等於擘大對脾比炒家任屌, 積埋最傷既就係自己香港人
我都未撚見過有政府係咁撚ON9同仆街!

自由市場呢句野真係唔適合係華人市場出現

條片都有講
低稅自由經濟
根本上係幫商家

點解仲會覺得啲高官係唔了解同唔識咩

高官緊係知 佢地做得呢個位唔係真係咁on9 好識手段玩政治
但係佢地跟本唔需要同你地d 市民問責 點會為你地好？